西鐵唔停元朗站

岩岩地鐵有廣播，有專車接走元朗乘客